廁所抽氣扇郁下唔郁下係咩事？？

想問下廁所抽氣扇郁下唔郁下係咩事😭😭

Use wd 40 la

無開電制

係咪太多塵

聽過有人打上電台問同樣嘅野，抽氣扇唔郁搵師傅上去睇，發現原來有個人頭喺入面...

係咪出面太大風？

咁有創意？